成日見到叫雞post 是咪真係咁多巴打叫過?

借男朋友ac問 真心想知
利申: 對男朋友零懷疑

正評: 叫過
負評: 不了

邪骨 淨係打丁 口爆 計唔計

樓主好似係常年長駐青樓post
受萬千雞蟲敬佩果位

計 我諗依堆都算性服務

因為冇女朋友?

你唔好屈我男朋友 佢好乖嫁

佢當你係雞

between 同埋都想知叫既原因 單身叫定拍緊拖都叫

佢當我係寶

免費雞緊係當寶啦

又黎女人全部都係雞理論?
你點諗我阻止唔到 總之我地都好尊重對方

冇人了? 可以隨便覆啊

有叫既係用咩方法叫呢咁?

ptgf是咪真係好貴? 出到黎會唔會閪面?

十個有七 八個

咁你呢? 後生個班都會?

得我推post

依間6:11

8 vs 11 比我想像中多

回下喇各位巴打

咁撚八掛咪自己去d雞竇樓下睇下咩人多囉，話唔定撞到你條仔

good question

想架 但比人誤會自己係雞 同埋一個女仔好危險 一定唔會撞到佢喇

但驚比人誤會自己係雞

有冇巴打叫過可以比叫後感

叫你企係樓下睇啫 冇人會叫你行入去，亦都唔會有人叫人快d租返間做生意架wo。Btw,依個世界冇野係一定嘅

可以問下你男友

驚比人問價 當自己係企街 同埋驚危險 btw 早排咪有個post講日本新地咩咩 好想去見識下 但聽聞唔歡迎女仔 經過都會啤啤貢 你岩 世界冇野係一定既 但無論點我都會信我男朋友

做咩個個都話佢 佢陣間見到d cm實心諗乜料

呢個account 名我係lol 見過=) 樓主cu?

你係旺角魚蛋檔買杯魚蛋企係旁邊睇下咩人上去多囉

男朋友係 但佢冇打lol

魚蛋妹? 定扮做fyp

17 vs 19 原來真係為數不少

好喇 我認我真係好八掛

其實你可以實地考察下 我做你第一個客

準備去

不了 我是個潔身自愛的女孩 你小心我男朋友斬你 但其實都幾同情逼住出黎做既性工作者

去邊?

其實真係大把人叫過
好似我班fd咁 無樣睇既
仲要女朋友唔知

利申 冇叫過

Ptgf or tst

你唔同情下我日日返工慘過做性工作者

你男朋友斬我
大鳩我咩 傻女
以為你條仔好撚好打咩

你班fd幾歲 叫過既比例係點? 有女朋友個時叫定之前叫先? 有女朋友時叫真係不要得

屌你老尾呀，你個名改得咁好撚好嘅

上次我哋先一齊去完

tst係咪微博個d? 本地定大陸正d?

返咩工先? 其實香港人真係好悲哀 返工返到死都唔知為乜

至少佢會盡力保護我

佢地咪又係18 22
都係大學生黎 個樣正正常常
佢地溝唔到女咪去叫雞囉 反正依家都咁多女做雞

樓主俾條仔仆咗未

又想伏我男朋友 我先唔會信你地

警告你咪撚扮女咋咋低問巴打拎包膠

咁睇黎我身邊班同學好多都... 但女朋友同雞兩回事黎架喎

最後條問題與本帖無關 不作回應

咁唔問囉

梗係有關
分分鐘你條仔出面叫雞呀

21 vs 26

我淨係知 答左有會比人話私家雞 答冇又會比人話我自私 所以我係唔會答既

以為有寶咩 正臭雞

連登仔定義:
雞:可以屌
女朋友:可以屌
所以:女朋友=雞
總括:所有女人都係雞

開得post都預左比人鬧雞 你鍾意點諗就點諗喇咁

我知道啊 反正答咩答案同答唔答都會比人話雞 我選擇唔回應好過

23 vs 28

你試下唔比佢屌睇下會點？

推

叫雞時大家驚唔驚比人發現?

27 vs 32 近乎一比一

一心想識女朋友
但25歲都冇拍過拖
之後就搵酒店雞破左

咁依間打算點?
感覺如何? 好正定會後悔?

正同負評好近

仲以為會好多人回

推下先

你點搵返黎? 當佢ptgf定係點? 做過d咩? 佢淨係接你定係做開? 正唔正?

樓主多謝你 上次睇完你個賽後報告先識搵到隻好雞

係啊係啊 實係咁喇 好野要同巴打share嘛

33 VS 43

抵唔抵玩? 收得貴唔貴?
會唔會沉船?

距離拉遠左

34 vs 46

上左熱門 希望多d人入黎答下

不了

reason?

真正既男人唔需要靠呢種渠道得到女人

真正既男人唔會花時間係一個冇將來既女人

I totally agree with you

不了 連登咁多淫絲 仲使乜叫G

計我話
真正既男人唔會認真係一個非處既女人身上

臭g

其實女人本身就係雞 分別係私家雞家公家雞

我都係咁諗 用錢換返黎既冇可能係真心

岩 同依種女人有可能會影響自己將來

好易約出黎搞既?

又黎全部女人都係雞理論

失敗者先叫雞

一班垃圾
隻雞見到你地咁既樣倒貼返比你地都唔做你地生意

認真比我想像中多人叫 巴打你好憎人叫?

40 vs 54

咁大家叫過會唔會同將來女朋友交代?

冇後悔
已經知道唔會有女仔中意
以後想叫就會叫

未必既 我又唔信有人永遠都冇女仔鍾意 你覺得係邊方面出左問題? 傾下睇下有冇方法搞得掂?

最多反而係結左婚果啲男人

好得閒咩？成日推po

你唔信,但真係有

收皮啦扮清高
你唔做雞 人地點會叫到雞 諗清楚個因果關係先啦
你咪又係雞
私家果隻姐

不了 高攀唔起港女
叫左就唔打算拍拖

我本身都咁諗 但睇回覆竟然有唔少大學生叫

其實係

香港d女仔係唔會想像到
真係有人二十幾歲一個異性fd都冇

我都係24歲先有第一個異性朋友

記得睇過post
有人見到一班人著校服玩邪骨

唔係個個女仔都咁膚淺睇樣睇身材睇錢既 緣份話黎就黎 點都好 我諗個天拎走你一樣野 會比返其他野你 (好似係)

我都冇做雞 做咩啊家陣

咁多數港女係眼角好高既 或者之後會遇到個岩既呢 依d好難講

男校定點? 不過依d真係際遇問題 唔好怪落自己度啊巴打

大學生著返中學個套? 唔是掛 不過大學生淫亂是真的

你男友=雞蟲
你=雞

其實你要知道香港地都有啲後生仔有社交問題
基本上係唔會好似大家所諗的"正常人"咁樣去一班人去玩,去互相介紹朋友認識
如果個男仔又無咩興趣同活動,識到女性機會係更加少
根本未必係咩"港女眼角高"問題
不過我身為男仔都唔明,單身去叫雞係咩心態?

趙你咁講 係咪A0女仔先唔係雞啊?

你同人一齊得就已經知咩事啦
宜家又學人扮清純

係中學生去呀！

A0女仔屌唔屌得呀

好多謝你一直同我解釋係點 我明白社交有問題而識唔到女仔係正常既 巴打覺得上網d交友app/網站幫唔幫到手? 定係或者有其他方法? 我都幾信緣份 有時總係會出奇不已咁識到重要既人 我明識唔到異性係好灰既事 但都想大家只會灰心而不會失望 我有d唔知自己講緊咩 但都想比大家知仲有人支持你地

如果我係依種男仔 我諗如果有性需要都係會自己搞掂 始終性應該要建基係愛之上 當然其他人點諗點做我管唔到亦唔會批評

不過我自己就覺得點玩都好 瞞住女朋友/老婆去叫雞就係件錯事

咁驚 好心換件衫先去喇

我就係果種男仔，不過近年慢慢改善緊
我都係靠自己

屌你死基佬

我幾欣賞你種心態 keep it up 祝你會搵到個好女仔啊巴打

唔信我係女就算

47 vs 63

搵人打J種感覺唔同自己打

有咩分別架?

49 vs 66

唐樓㩒鐘，大陸多

連登：女人=雞
男人=叫過雞

質素點? 多老定後生既女人? 睇完唔岩可以點?

未係度開過post都唔知會癲到咁

全部女人都係雞咁咪要對應返全部男人都係雞蟲

躝返5p新會員 人上你又上

麻麻，實冇hg 果d好

明買明賣既活動

我唔會要求d咩好態度 但我諗係討論區至少要識尊重人

咩叫hg?

其實係既 雙方你情我願就ok喇

上個網同你3唔識7 洗顧你感受

雞蟲死全家

你喜歡喇 但願你對身邊既人會nice d喇咁

只要仲係單身
我覺得問題不太

btw
啲痴線佬block佢左佢算
唔駛理

絲打好似好大怨氣咁

道德水平低下 垃圾

我巴打黎

樓上見到話自己冇女人緣既巴打

想得通係好事黎

如果唔甘心但又唔改善自己
先係大問題

係既 我都覺單身鍾意點叫係佢自己既事 唔好影響到身邊既人就可以了 同埋將來有伴要好好解決件事

好的 唔該哂巴打提點

酒店果d 你讀cu?

叫雞可以點樣影響身邊既人
你話沉船
就搵借錢課金俾隻雞就話啫

屌你老母 一副偽善既咀瞼

道德依方面值得商榷一下 但平心而論 係要睇情況先判斷到既 個個case都唔同 雖然我都唔希望身邊既人會做依d事

對唔住巴打

冇錯 can't agree more

男朋友ac 我同佢唔同U

道德？
性侵欠道德啲
定叫雞欠道理啲？

都講左明買明賣

睇完個po
樓主真係好天真

當然會 eg有女朋友仲叫 個女仔會點諗 有咩性病都可能會傳染到 有老婆仲叫 可能會離婚 搞單大獲野出黎 再者你講借錢課金都有可能啊

最無道德 最犯賤係佢d女性
出賣身體搵錢屌人叫雞

I mean 單身叫雞

我都有諗過依個問題 細個會覺得叫雞一定係唔岩 但大個左再諗 冇依種明買明賣 比人性侵既人可能會仲多

點解咁講

好可憐既毒撚日日發夢中出女

死返上咸網啦，現實生活無你呢d 輸毒撚份

女又無，叫雞你都無錢，快d 跳樓啦

不過你老母個臭閪都係被人屌到爛晒先有你架仆街仔

哦 單身既話睇落都冇咩問題既 唔好比屋企人發現就得喇 同埋要諗定點同將來伴侶交代

唔好鼓吹人自殺喇

所以咪天真lor

邊有女人會唔介意呀
緊係唔講啦
仲交咩代

53 vs 80

我自己覺得人唔應該俾色慾所控制

正常人都憎喇 社會嘅渣宰

arm ah ching

哈垃圾

以前我太咸濕
一同見女朋友就想搞佢
宜家我戒色慾
份人正氣好多

你班雞蟲幾時生愛滋

女仔實介意係真既 唔講都得既 但似乎body check下先會對個伴侶有保障d咁 between 我反而想知 調返轉男仔會唔會介意女仔叫過鴨?

梗係會
臭閪

成班垃圾雞蟲
人生唔係得性

岩 人生仲有好多野值得追尋

咁咪好囉 係好事黎

我希望佢地會定期body check/做好安全措施先叫 唔好搞到其他人

咁你寧願佢瞞住你定講真相? 定即飛?

佢地班廢物點會咁好心地呀
生無可戀就想揾人欖炒

即飛

唔係處都會有少少介意啦，叫過鴨真係唔洗要

唔諗人地都諗下自己喇 aids依種病好痴線好嘔心

你寧願佢坦白定唔坦白啊咁
利申:我都接受唔到叫過雞既男仔

好想post圖黎警惕世人 但又驚男朋友ac比人ban/比人block

56 vs 85
真係好多

好似晏左之後多左負評

其實你知道左又點?

坦白好，係有少少介意姐，但我對佢既愛多過介意咪得

八掛

你又岩 夠愛既話 無論過去係點都只係過去 將來唔好再犯就好了

雖然佢冇坦白然後比我發現左，但我一樣會原諒佢，因為真係太愛佢

樓主真係好天真
竟然覺得個個男仔都有機會有人鐘意

夠愛既話 所以缺點都會變做優點 佢坦白可能會美化成夠膽識想同自己行落去先會講出黎

我都覺 老實講有好大部份男仔都係極度被動同怕事，如果唔改變自己既話真係一世都唔會有女中意，試問佢地除左call g 仲有邊條路揀先，如果佢地做足安全措施，我又唔覺得佢地咁做係罪大惡極，解決性需要姐又唔係去偷去搶

除左呢樣野我真係覺得佢冇缺點

所以佢地要勇敢行出黎 做好自己我就唔信冇女仔lum 同埋唔好唔記得香港仲有毒女 紅字我都認同 有頭髮邊個想做癩痢?
btw 諗起句歌詞 請不要灰心 你也會有人妒忌

佢=?

58 vs 94 都差幾遠

佢老母做雞

有咩好交代
你隻豬係咪比你老公食先
你就算係都大把人唔係啦

女友 唔通係雞咩

咪就係，我都唔介意你唔係處你介意返我轉頭咩 你係處就可以站係道德高地介意啦，呢個年頭我就唔信有女仔可以留個處留到20歲，有都一定係暗瘡大肥婆

毒女邊有可能溝到呀呀姐，除非你係老手溝慣女果d 人，唔係既話連埋身既機會都唔會有

說話唔係咁講
有D唔差既女仔真係處女
當然唔係出去浦開果D啦

所以大部分人都唔會點交代? 好奇一問

講緊超毒連屋企門口都唔敢出果d 呀

我岩岩以為我地講緊假設case 巴打經歷緊?

有既，但個量真係唔會多囉 質素唔差又係處仲要比你食到真係可以去買六合彩
應該係前世唔知積左幾多福氣今世先享用到

係，不過一樣咁愛佢一樣原諒佢，係唔開心左一段時間姐 依加冇事

真係冇既咩? 我成日覺得話去產房搵處女係搞笑架渣

好多online game拍拖既例子架 唔係咩

好質素既宅女囉，唔係冇既，但個數量仲少過四川d 熊貓

其實係咪拍過拖既都比人當唔係處架喇?

online game 男多女咁多，個競爭可能仲大過現實世界

打機 連登 掛?

睇你拍過幾多次啦，多過兩次或者三次都應該唔係處

有時都諗唔明 拍緊拖唔比人食又比人話自私 比人食又話雞 到底班男仔想點

咁就好了 要好好對佢啊

med can 呀叔好撚惡
舉止十足十啲雞蟲

冇沖突架，佢食完你娶埋你咪得

如果你認定左佢，佢又認定左你，比佢食又冇咩問題既

但如果你又唔係認定左佢，比佢食完佢最後飛左你，咁就證明你眼光有問題，比人話臭雞都唔怪得人

你又有道理 有時會覺得 點解有拍開拖既散左都好快有新 但A0既就會一直keep係A0 成件事好悲哀

原來係咁 同埋都要睇對手?

我去過一兩次都驚驚地唔敢再去

姐係最後都係blame個女仔 不過世界就係咁唔公平 男同女都有野特別輸泄

我覺得個女仔既責任大d wor ，自己貞操都唔去守護邊個幫你守，人地食就走，明知有咁既風險都比人上緊係女仔既責任大d ，人地擺到明就獵食者黎啦

係而家好多港女搞到拍拖同叫雞冇分別仲要受埋氣，先越黎越多人叫雞

同埋近排有統計証明埋香港女人個外遇率仲高過男人 根本香港男人叫雞就係港女逼出黎

姐係你支持一齊都唔比搞?

係既 的確好多港女都好大脾氣 又食又拎咁

另外係香港越黎越多唔爭氣既廢男

60 vs 111 多返好多冇叫過既巴打

你有信心認定佢咪比佢搞，又冇沖突既

其實兩邊都有d問題 雖然我係女仔但都覺班港女痴q線

有樣野叫情到濃時
情感邊有得下下咁理智

你拍過拖都知啦

尤其女仔感覺行先

有d似賭搏咁

咁可能我好彩
本身又唔係咩港女磁石
遇到既女仔大多都唔錯

都會有唔惦既
不過唔會last得耐

不過有d野都要諗清楚先做既

之前你呢個Account
未改名前 係做開呢方面教學

都係問返Account主人
佢清楚D

我都信你本身係咩人 會吸引返咩人既

但我本身都算係仆街
但通常感覺都會話我知
對方大概咩人

同埋一齊左如果有太大落差
唔會死攬唔放
有需要會斬欖

佢係我隔離話冇改過名啊

你就好喇咁識睇人 我成日遇到仆街朋友

61vs118 差距又再大左

就算唔叫雞，搵sp嘅都好多，
之前有個post係有個巴打扮女人玩一個喺交友app搵sp嘅男人，
個男人比個巴打扮唔同女呃咗好多次都照出去照比人放飛機，可見啲人為咗扑野係幾咁在所不惜

SP我就聽聞大學有好多 依間開完post先知 好似都幾黑暗

叫雞係因為寂寞

太耐冇感受到人嘅體溫

一年四五次左近，指定動作係握手同擁抱

有賊偷完野會認自己係賊

叫開咩雞? 有冇人知你叫?

總之我完全相信我男朋友喇

新開問有關SP POST

幾百蚊，今年鍾意試泰妹
朋友知，叫過嘅就交換情報
未叫過嘅，就不停慫恿佢

身邊多唔多人叫?
泰妹有咩正? 有咩特點?

你問得太詳細，我開始失去耐性

咁算喇巴打

日本妹會沉船 不可一不可再

我信係
當年我男朋友啱啱考完dse未夠18,已經起元朗叫過，佢話大馬路附近巷仔
相比之下，男人由細叫到大，叫過機率都好大

咁係咪會不停飛去日本沉?

咁有冇一直叫? 絲打你介唔介意?

唔會有誤會 唔洗驚wo
女人都係雞黎架啦

佢話叫過幾次，同我一齊之前一年已經無再去。佢話唔知做愛係點所以去
之後第一次去唔夠十下就射唔奮氣再去多幾次，之後就無去
而家佢atm card起我到keep住，佢無現金先㩒200出黎，都ok既
會驚，但諗起佢又無錢起身所以ok

頂住啊絲打 佢應承左唔再搞就得喇 我諗當時都係貪新鮮好奇姐

DIY得多就會想試下第2d

講真，會叫雞（或者搵性服務啦，邪骨嗰啲）既人絕對比你想像中多好多
我識幾個表面睇好乖好錫老婆既都有
男人同女人唔同，真係唔當依啲係咩野，只係射篤精，同睇AV打飛機差唔多，冇感情既
我知女人諗法唔同，覺得污糟
只能夠話男女諗法唔同
當然我唔係合理化叫雞啦，有另一半仲叫雞絕對係錯既

成班垃圾人類
貪圖女色
滿足自己既色慾

和尚都上連登

明白 最緊要唔好後悔啊

唔係掛?! 一黎覺得污糟 二黎覺得唔尊重另一半 係既 男女既睇法好唔同

72 vs 142